{
	"staticStrings": {
		"min": "min",
		"h": "h",
		"s": "s"
	},
	"transaction not found": "거래를 찾을 수 없음",
	"wallets not found": "지갑을 찾을 수 없음",
	"Change language": "언어 변경",
	"Remember that DV.net is an open-source solution. The cloud version should be used only for getting acquainted with the system and for test integrations. We do not make any profit from the cloud version and are not responsible for your funds. For full independence and security, we recommend deploying it on your own server": "DV.net은 오픈 소스 솔루션임을 기억하십시오 클라우드 버전은 시스템을 익히고 테스트 통합을 위한 용도로만 사용해야 합니다 귀하의 자금에 대해 책임지지 않으며 클라우드 버전으로부터 어떠한 이익도 얻지 않으며 완전한 독립성과 보안을 위해 이를 귀하의 서버에 배포하는 것을 권장합니다",
	"You can find detailed instructions and source code on our": "자세한 지침과 소스 코드는 저희의",
	"Important: You are using a trial cloud version": "중요: 체험용 클라우드 버전을 사용 중입니다",
	"Coming soon": "곧 출시됩니다",
	"Other exchange services": "다른 환전 서비스",
	"Connect an exchanger": "교환기를 연결",
	"In this section, you can view exchange rates and set a downward coefficient. We collect rates from all exchanges and select the most favorable one for you": "이 섹션에서 환율을 확인하고 하향 계수를 설정할 수 있습니다. 저희는 모든 거래소의 환율을 수집하고 귀하에게 가장 유리한 것을 선택합니다",
	"Rates": "요금",
	"Do not adjust": "조정하지 마세요",
	"You have not added the address to the withdrawal rules": "출금 규칙에 주소를 추가하지 않았습니다",
	"IP address added to whitelist": "IP 주소가 화이트리스트에 추가되었습니다",
	"ip already exists in whitelist": "IP가 화이트리스트에 이미 존재합니다",
	"Whitelist your IP address to protect access to your tokens": "토큰에 대한 접근을 보호하려면 IP 주소를 화이트리스트에 추가하세요",
	"Adding an IP to the whitelist": "IP를 화이트리스트에 추가",
	"IP address": "IP 주소",
	"Please enter a valid IP address": "유효한 IP 주소를 입력하세요",
	"full disable system notification is not allowed": "전체 시스템 알림 비활성화는 허용되지 않습니다",
	"Unauthenticated": "인증되지 않음",
	"transfer init: internal: process evm: the address is occupied by another transaction": "다른 거래에 의해 주소가 점유되어 있습니다.",
	"incorrect confirmation code or email": "잘못된 확인 코드 또는 이메일",
	"email verificatino is required for password change": "비밀번호 변경을 위해 이메일 인증이 필요합니다",
	"password must be at least 8 characters in length": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다",
	"address must be a maximum of 100 characters in length": "주소는 최대 100자 이내여야 합니다",
	"exchange not found": "거래소를 찾을 수 없습니다",
	"user with this email already exists": "이 이메일을 가진 사용자가 이미 존재합니다",
	"address validation failed: invalid address format for the specified blockchain": "지정된 블록체인에 대한 잘못된 주소 형식",
	"invalid mnemonic": "유효하지 않은 니모닉",
	"It is used": "그것은 사용됩니다",
	"Message": "메시지",
	"Level": "레벨",
	"Search by logs": "로그로 검색",
	"Logging levels": "로그 레벨",
	"Backend": "백엔드",
	"Configuration": "구성",
	"Sending a check": "수표를 보내는 중",
	"Sending a letter with wallets": "지갑들과 함께 편지 보내기",
	"After payment, the user will be sent a receipt by email": "결제 후, 사용자는 이메일로 영수증을 받게 됩니다",
	"After the user has selected the currency and chain on the payment form, an email with a list of wallets will be sent to them": "결제 양식에서 사용자가 통화와 체인을 선택한 후 지갑 목록이 담긴 이메일이 그들에게 발송됩니다",
	"You do not have any wallets specified in the withdrawal rules": "출금 규칙에 명시된 지갑이 없습니다",
	"Add addresses to withdrawal rules": "출금 규칙에 주소를 추가",
	"Remove address from address book and withdrawal rules": "주소를 주소록과 출금 규칙에서 제거",
	"Delete address from address book only": "주소록에서 주소만 삭제",
	"Rules": "규칙",
	"The address is specified in the output rules in all blockchains": "주소는 모든 블록체인에서 출력 규칙에 명시되어 있습니다",
	"The address is specified in the output rules in all tokens": "주소는 모든 토큰에서 출력 규칙에 명시되어 있습니다",
	"The address is missing from the withdrawal rules": "출금 규칙에서 주소가 누락되었습니다",
	"Presence of address in withdrawal rules": "출금 규정에 주소의 존재",
	"address-book-tooltip-text": "{blockchain}의 출금 규칙에 주소가 명시되어 있습니다",
	"All EVM chain tokens": "모든 EVM 체인 토큰",
	"All blockchain tokens": "모든 블록체인 토큰",
	"Token": "토큰",
	"Email has been changed, please confirm it now": "이메일이 변경되었습니다, 지금 확인해 주세요",
	"Mail confirmed": "메일 확인됨",
	"There is no secret code": "비밀 코드는 없다",
	"All EVM blockchains": "모든 EVM 블록체인들",
	"Number of wallets": "지갑 수",
	"Delete address": "주소 삭제",
	"Address removed": "주소가 제거되었습니다",
	"The address has been added to the address book": "주소가 주소록에 추가되었습니다",
	"Choose a blockchain": "블록체인을 하나 선택하세요",
	"Address book": "주소록",
	"Adding an address": "주소 추가",
	"Add address": "주소 추가",
	"Regular": "일반",
	"Universal": "보편적인",
	"Address type": "주소 유형",
	"Select the address type": "주소 유형을 선택",
	"Select blockchain": "블록체인 선택",
	"Wallet tag": "지갑 태그",
	"Enter wallet name": "지갑 이름 입력",
	"Enter wallet tag": "지갑 태그 입력",
	"Add this address to the output rules": "이 주소를 출력 규칙에 추가하십시오",
	"Enter the store name": "가게 이름을 입력하세요",
	"Please enter a valid URL": "유효한 URL을 입력하십시오",
	"minimum-deposit-store": "최소 예치 금액은 {amount} 이상입니다",
	"Sending statistics": "통계 전송 중",
	"You agree to send data about the project version and demand for tokens for our analytics": "당신은 우리의 분석을 위해 프로젝트 버전 및 토큰 수요에 대한 데이터를 보내는 데 동의합니다",
	"Exchange addresses": "주소 교환",
	"Income": "소득",
	"Channel": "채널",
	"Update addresses from the exchange": "거래소로부터 주소를 업데이트",
	"If necessary, you can update the addresses from the exchange": "필요한 경우 거래소의 주소들을 업데이트할 수 있습니다",
	"Unknown Notification Type": "알 수없는 알림 유형",
	"User update setting verification": "사용자 업데이트 설정 확인",
	"User test email": "사용자 테스트 이메일",
	"User access key changed": "사용자 액세스 키가 변경되었습니다",
	"User email reset": "사용자 이메일 재설정",
	"External wallet requested": "외부 지갑 요청됨",
	"User verification": "사용자 인증",
	"User password changed": "사용자 비밀번호가 변경되었습니다",
	"User forgot password": "사용자가 비밀번호를 잊었습니다",
	"Two factor authentication": "2단계 인증",
	"User registration": "사용자 등록",
	"User invite": "사용자 초대",
	"User remind verification": "사용자 알림 확인",
	"By continuing registration you agree to": "등록을 계속하면 동의합니다",
	"Copy": "복사",
	"Mail template type": "메일 템플릿 유형",
	"Access id": "접근 아이디",
	"Risk level": "위험 수준",
	"Score": "점수",
	"None": "없음",
	"Low": "낮은",
	"Medium": "중간",
	"High": "높은",
	"Critical": "중대한",
	"Undefined": "정의되지 않음",
	"History of checks": "수표의 역사",
	"We have started checking your transaction": "저희가 당신의 거래를 확인하기 시작했습니다",
	"Enter transaction hash": "트랜잭션 해시 입력",
	"Receipt": {
		"one": "영수증",
		"two": "영수증"
	},
	"Direction": "방향",
	"Select direction": "방향 선택",
	"Check transaction": "거래 확인",
	"AML provider keys deleted": "AML 공급자 키들이 삭제되었습니다",
	"aml is not connected": "{aml}은 연결되어 있지 않습니다",
	"Incorrect mnemonics": "잘못된 암기법",
	"12-word phrase": "12단어 구절",
	"24-word phrase": "24단어 구",
	"Generate seed phrase": "시드 구문 생성",
	"Generate mnemonics": "암기법 생성",
	"If this option is enabled, we will hide and not take into account small balances, crypto-spam and dust on the wallets": "이 옵션을 활성화하면 소액 잔액 암호화폐 스팸 및 지갑들의 더스트를 숨기고 고려하지 않을 것입니다",
	"The funds in these wallets are used to make payments and cover fees for transfers to hot wallets": "이 지갑들에 있는 자금은 결제를 하기 위해 사용되며 핫월렛으로의 송금 수수료를 충당하는 데 사용됩니다",
	"Enter external store ID": "외부 매장 ID를 입력",
	"Payer's mail": "지급자의 이메일",
	"Enter your email": "이메일을 입력하세요",
	"Income for 30 days": "30일간의 수입",
	"Please enter the correct address of your SMTP server": "SMTP 서버의 올바른 주소를 입력해 주세요",
	"Please provide a valid email address from which the letter will be sent": "편지가 발송될 유효한 이메일 주소를 제공해 주세요",
	"For the module to work, the status state must be enabled": "모듈이 작동하려면, 상태 상태가 활성화되어 있어야 합니다",
	"Test letter was sent to email": "테스트 편지가 이메일 {email}로 전송되었습니다",
	"After we have received the funds and understood who they are from, we need to send them to your crypto exchange or personal wallet and the commission for these transfers is taken from your processing wallet": "자금을 수령하고 그것이 누구로부터 왔는지 확인한 후에 그 자금을 귀하의 암호화폐 거래소나 개인 지갑으로 보내야 하며 이러한 송금의 수수료는 귀하의 처리 지갑에서 차감됩니다",
	"Convenient tool for 2FA codes": "2FA 코드용 편리한 도구",
	"The language of the website has been changed": "웹사이트의 언어가 변경되었습니다",
	"The encryption type used to connect to the email server": "이메일 서버에 연결하는 데 사용되는 암호화 유형",
	"Encryption type": "암호화 유형",
	"minAmountWithdrawal": "암호화폐 거래소를 다룰 때 권장되며, 암호화폐 거래소는 ${price} 미만의 소액을 입금하지 않는 경우가 많습니다",
	"Please enter the correct number of forwarding rules": "포워딩 규칙의 정확한 개수를 입력하십시오",
	"Send a test email": "테스트 이메일 보내기",
	"Show more": "더 보기",
	"This URL will be used on the payment form to return the client to your store": "이 URL은 결제 양식에서 사용되어 고객을 귀하의 상점으로 되돌려 보냅니다",
	"Reports ": "보고서",
	"Settings ": "설정",
	"Errors": "오류",
	"Update all": "모두 업데이트",
	"What is our Telegram bot for": "우리의 텔레그램 봇은 무엇을 위한 것인가",
	"We send you regular reports on all movements of your funds": "당신의 자금의 모든 움직임에 대한 정기적인 보고서를 보내드립니다",
	"You can control what messages you want to receive": "당신은 받고 싶은 메시지를 제어할 수 있습니다",
	"We can notify you about every deposit and withdrawal": "모든 입금 및 출금에 대해 알려드릴 수 있습니다",
	"You will find out about a problem with a transfer, webhook or crypto exchange in a matter of seconds": "당신은 몇 초 안에 송금, 웹훅 또는 암호화폐 거래소와 관련된 문제를 알게 될 것입니다",
	"Full information about resources": "자원에 대한 모든 정보",
	"Total energy available": "사용 가능한 총 에너지",
	"On the wallet": "지갑 위에",
	"Delegated from outside": "외부로부터 위임된",
	"Total energy": "총 에너지",
	"You cannot delete an email address specified in the forwarding rules": "전달 규칙에 지정된 이메일 주소를 삭제할 수 없습니다",
	"Select from output addresses": "출력 주소 중에서 선택",
	"Generate automatically": "자동으로 생성",
	"Consumption today": "오늘의 소비",
	"Payment price": "결제 가격",
	"Clear": "지우기",
	"from": "에서",
	"show": "보여주다",
	"Link to payment form": "결제 양식 링크",
	"Forwarding email address": "전달 이메일 주소",
	"Rules for withdrawal from the crypto exchange": "암호화폐 거래소의 출금 규칙",
	"To withdraw funds from the crypto exchange, you need to create a rule in which you specify the wallet and coin for withdrawal": "암호화폐 거래소에서 자금을 인출하려면, 인출에 사용할 지갑과 코인을 지정하는 규칙을 만들어야 합니다",
	"Allow sending funds from processing wallets via API": "API를 통해 처리 중인 지갑들에서 자금 송금을 허용",
	"2FA verification required": "2FA 인증 필요",
	"your client ID": "당신의 클라이언트 ID",
	"Link to payment form without API": "API 없이 결제 양식 링크",
	"What to do with small amounts": "적은 양으로 무엇을 해야 하나",
	"Random from output addresses": "출력 주소들 중에서 무작위로",
	"Leave on hot": "높은 불로 두세요",
	"Processing and saving there": "그곳에서 처리 및 저장 중",
	"Activate": "활성화",
	"Active": "활성",
	"Wallet address for withdrawal from the crypto exchange": "암호화폐 거래소에서 출금용 지갑 주소",
	"You can specify a wallet from which to withdraw funds from the crypto exchange, for this you need to add it to the white list on the crypto exchange": "당신은 암호화폐 거래소에서 자금을 인출할 수 있는 지갑을 지정할 수 있으며, 이를 위해 암호화폐 거래소의 화이트리스트에 추가해야 합니다",
	"according to the": "에 따르면",
	"Instructions": "지시사항",
	"transfers": {
		"one": "전송",
		"many2": "이체",
		"many3": "이체"
	},
	"Merchant is not registered in my.DV": "상인이 my.DV에 등록되어 있지 않습니다",
	"External store ID": "외부 스토어 ID",
	"Enough for": "충분한",
	"Hide low balance transactions": "잔액이 낮은 거래 숨기기",
	"Projects in the archive": "아카이브에 있는 프로젝트들",
	"Unarchive": "아카이브 해제",
	"Archive": {
		"verb": "아카이브",
		"one": "아카이브"
	},
	"Select currency": "통화 선택",
	"Exchanges are enabled": "거래소가 활성화되었습니다",
	"Exchanges are disabled": "거래소들이 비활성화되었습니다",
	"Withdrawals are disabled": "출금이 비활성화되었습니다",
	"Withdrawals are enabled": "출금이 활성화되어 있습니다",
	"Withdrawal from processing": "처리 중단",
	"Transfers are disabled": "이체가 비활성화되었습니다",
	"Transfers are enabled": "전송이 활성화되었습니다",
	"Processing type changed": "처리 유형이 변경되었습니다",
	"Basic": "기본",
	"Settings": "설정",
	"Welcome": "환영합니다",
	"Login to your DV.net account or create a new one": "DV.net 계정에 로그인하거나 새 계정을 만드세요",
	"Enter your details to register": "등록하려면 세부 정보를 입력하세요",
	"E-mail": "이메일",
	"Sing up": "가입하기",
	"Login to account": "계정에 로그인",
	"Enter Email": "이메일 입력",
	"Password": "비밀번호",
	"Enter password": "비밀번호 입력",
	"Repeat password": "비밀번호 재입력",
	"New Password": "새 비밀번호",
	"Terms of Use": "이용약관",
	"and": "그리고",
	"Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
	"Login": "로그인",
	"Dashboard": "대시보드",
	"Hot wallets": "핫월렛들",
	"Withdrawal history": "출금 내역",
	"Users": "사용자들",
	"Choose": "선택",
	"Installed": "설치됨",
	"System settings": "시스템 설정",
	"Log Out": "로그아웃",
	"Balance": "균형",
	"Personal data": "개인정보",
	"Notifications": "알림",
	"Created": "생성됨",
	"Not found": "찾을 수 없음",
	"Profile": "프로필",
	"Change": "변경",
	"Back": "뒤로",
	"To main": "메인으로",
	"Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
	"Next step": "다음 단계",
	"Format settings": "서식 설정",
	"Date and time format": "날짜 및 시간 형식",
	"Time zone": "시간대",
	"Disable": "비활성화",
	"Connect": "연결",
	"Disabled": "비활성화",
	"Connected": "연결됨",
	"Your": "당신의",
	"Enter the code generated by your application": "귀하의 애플리케이션에서 생성된 코드를 입력하십시오",
	"Turn on": "켜기",
	"Cancel": {
		"noun": "취소",
		"verb": "취소"
	},
	"Send code": "코드를 보내",
	"6-digit 2FA-code": "6자리 2단계 인증 코드",
	"Project Settings": "프로젝트 설정",
	"Create a store": "스토어 만들기",
	"Name": "이름",
	"Advanced": "고급",
	"General": {
		"many": "일반",
		"one": "일반"
	},
	"Store name (will be displayed on the payment form)": "상점 이름 (결제 양식에 표시됩니다)",
	"Project website": "프로젝트 웹사이트",
	"Store status": "매장 상태",
	"When you turn off a store, you also stop accepting payments for all invoices for that store": "스토어를 비활성화하면 그 스토어의 모든 송장에 대한 결제도 받지 않게 됩니다",
	"Store enabled": "스토어 활성화됨",
	"Accepted currencies": "허용된 통화",
	"Select which crypto currencies you want to accept in your store": "귀하의 매장에서 수락할 암호화폐를 선택하세요",
	"Save": "저장",
	"API-key": "API 키",
	"On": "켜짐",
	"Actions": "동작",
	"Transactions": "거래 내역",
	"Webhooks": "웹훅",
	"Test": "테스트",
	"Link": "링크",
	"Webhooks allow you to send HTTP events related to your store to another server": "웹훅은 귀하의 상점과 관련된 HTTP 이벤트를 다른 서버로 보낼 수 있도록 해줍니다",
	"Delete": "삭제",
	"Whitelist": "허용 목록",
	"Add": "추가",
	"Return URL": "반환 URL",
	"Successful URL": "성공한 URL",
	"Secret": "비밀",
	"Events": "이벤트",
	"Local": "로컬",
	"Minimal payment": "최소 결제 금액",
	"Tasks": {
		"single": "작업",
		"plural": "작업",
		"genitive": "작업"
	},
	"Hot wallet balances": "핫월렛 잔액",
	"Cryptocurrency": "암호화폐",
	"Number of wallets with balance": "잔액이 있는 지갑의 수",
	"Processing balances": "잔액 처리 중",
	"Blockchain": "블록체인",
	"Address": "주소",
	"Bandwidth": "대역폭",
	"Energy": "에너지",
	"Available": "이용 가능",
	"Summary of deposits": "입금 요약",
	"Date": "날짜",
	"Total": "합계",
	"Details and number of top ups": "충전 내역 및 충전 건수",
	"Income for the current week": "이번 주 수입",
	"Yesterday": "어제",
	"Today": "오늘",
	"Apply": "적용",
	"End": "끝",
	"Start": "시작",
	"Invalid date": "유효하지 않은 날짜",
	"All time": "모든 시간",
	"Month": "월",
	"Quarter": "분기",
	"Week": "주",
	"Year": "년",
	"Top up transactions": "충전 거래",
	"Transaction details": "거래 내역",
	"Show statistics for the month": "이번 달의 통계를 표시",
	"Download seed phrases": "시드 구절 다운로드",
	"Send code to receive": "받으려면 코드를 보내세요",
	"private keys": "개인 키들",
	"seed phrases": "시드 문구",
	"You don't have 2FA enabled": "2FA가 활성화되어 있지 않습니다",
	"Go to your profile to enable 2FA": "프로필로 이동하여 2FA를 활성화하세요",
	"Go to profile": "프로필로 이동",
	"By all coins": "모든 동전으로",
	"Hide addresses with low balance": "잔액이 낮은 주소 숨기기",
	"Hot wallet address": "핫월렛 주소",
	"Send": "보내다",
	"Choose cryptocurrency": "암호화폐를 선택하세요",
	"Copy details from these fields": "이 필드들로부터 세부 정보를 복사",
	"This is your permanent wallet. As soon as funds are received, we will immediately credit them": "이것은 당신의 영구 지갑입니다. 자금이 입금되는 즉시, 우리는 그것들을 즉시 적립하겠습니다",
	"Support": "지원",
	"Welcome to the DaVinci Project": "다빈치 프로젝트에 오신 것을 환영합니다",
	"Next": "다음",
	"Log in": "로그인",
	"Create a system administrator": "시스템 관리자를 만드십시오",
	"Finish": "완료",
	"Tasks in the queue": "큐에 있는 작업",
	"Hide": "숨기기",
	"Show all": "모두 보기",
	"Withdrawal from hot": "Withdrawal from hot",
	"Awaiting dispatch": "발송 대기 중",
	"From the wallet": "지갑으로부터",
	"To the wallet": "지갑으로",
	"Currently in progress": "현재 진행 중",
	"In progress": "진행 중",
	"All": "모두",
	"Success": "성공",
	"Ended with an error": "오류로 종료되었습니다",
	"Completed tasks": "완료된 작업",
	"Unknown error": "알 수 없는 오류",
	"Enter transaction hash or wallet address": "거래 해시 또는 지갑 주소를 입력",
	"Transaction information": "거래 정보",
	"No results": "결과가 없습니다",
	"Search": "검색",
	"Transaction hash": "트랜잭션 해시",
	"Currency": "통화",
	"Sender": "발신자",
	"Recipient": "수신인",
	"Amount USD": "금액 USD",
	"Time": "시간",
	"Preferred price source": "선호하는 가격 출처",
	"Adjust currencies to": "통화를 조정하다",
	"Currency pair": "통화쌍",
	"Real rate": "실질금리",
	"Exchange rate for users": "사용자용 환율",
	"Last update": "마지막 업데이트",
	"Forwarding rules": "전달 규칙",
	"Change wallets": "지갑 변경",
	"wallets": {
		"many": "지갑들",
		"many2": "지갑들",
		"many3": "지갑들"
	},
	"wallet": "지갑",
	"Withdrawal addresses": "출금 주소들",
	"Entering wallets individually": "지갑을 하나씩 입력",
	"Enter all in Textarea": "텍스트 영역에 모두 입력",
	"Wallet Address": "지갑 주소",
	"Wallet name": "지갑 이름",
	"Save wallets": "지갑 저장",
	"Add wallet": "지갑 추가",
	"Wallet addresses": "지갑 주소들",
	"Enabled": "활성화됨",
	"Confirmed": "확인됨",
	"Unconfirmed": "미확인",
	"Show your payments to this wallet": "이 지갑으로의 결제 내역을 보여 주세요",
	"total": "합계",
	"Payment successfully credited": "결제가 성공적으로 입금되었습니다",
	"Accepting and sending cryptocurrency": "암호화폐 수락 및 전송",
	"Payment approved": "결제 승인",
	"Free": "무료",
	"accepting cryptocurrency in your store": "당신의 매장에서 암호화폐를 수락",
	"Easily": "쉽게",
	"To the seller's page": "판매자 페이지로",
	"It can also send cryptocurrency via API": "또한 API를 통해 암호화폐를 보낼 수 있습니다",
	"You just paid through our free payment merchant. You can easily connect the same to your store": "방금 당사의 무료 결제 대행사를 통해 결제하셨습니다. 같은 서비스를 매장에 쉽게 연결할 수 있습니다",
	"You need to wait for the payment to be confirmed by the network. The higher you set the commission, the faster it happens": "네트워크에서 결제가 확인될 때까지 기다려야 합니다. 수수료를 더 높게 설정할수록 더 빨리 확인됩니다",
	"Waiting for network confirmation": "네트워크 확인 대기 중",
	"Payment found": "결제 발견",
	"Hash": "해시",
	"Estimated time of enrollment": "예상 등록 시간",
	"minutes": "회의록",
	"Scan the QR code in your app": "앱에서 QR 코드를 스캔하세요",
	"Date of registration": "등록일",
	"Status": "상태",
	"Unban": "밴 해제",
	"Ban": "금지",
	"Store ID": "스토어 ID",
	"Wallet ID": "지갑 아이디",
	"Transaction type": "거래 유형",
	"Transaction history": "거래 내역",
	"History": "역사",
	"Connect the crypto exchange": "암호화폐 거래소 연결",
	"History of webhooks": "웹훅의 역사",
	"Confirm": "확인",
	"Two-factor authentication": "이중 인증",
	"Enter the code": "코드를 입력하세요",
	"Result": "결과",
	"Error": "오류",
	"Request": "요청",
	"Response code": "응답 코드",
	"Response": "응답",
	"Frozen": "얼어붙은",
	"Processing": "처리 중",
	"In processing": "처리 중",
	"In mempool": "메모리 풀에",
	"Repeat the hook about crediting to the store again": "다시 상점 크레딧에 대한 훅을 반복하라",
	"Do you have connected crypto exchanges": "연결된 암호화폐 거래소들이 있나요",
	"Auto exchange. Exchange crypto for stablecoin USDT, regardless of the rate": "자동 교환. 암호화폐를 USDT 스테이블코인으로 교환하되 환율에 관계없이",
	"Keys saved successfully": "키들이 성공적으로 저장되었습니다",
	"Monitors": "모니터들",
	"Create": "생성하다",
	"Add more": "더 추가",
	"Delete selected": "선택된 항목 삭제",
	"Transfer status": "이체 상태",
	"Transfer type": "이체 유형",
	"Payment form domain": "결제 양식 도메인",
	"Application domain": "응용 도메인",
	"Callback domain": "콜백 도메인",
	"Registration status": "등록 상태",
	"ID": "아이디",
	"Key": "키",
	"Withdraw": "철회하다",
	"Protocol": "프로토콜",
	"Saved": "저장됨",
	"Selected": "선택됨",
	"Use": "사용",
	"Secret key": "비밀 키",
	"Passphrase": "패스프레이즈",
	"Access key": "액세스 키",
	"AML check of transfer": "이체에 대한 AML 점검",
	"AML check": "자금세탁방지 점검",
	"Completed": "완료",
	"Edit": "편집",
	"Create an account": "계정 만들기",
	"Forgot your password": "비밀번호를 잊으셨나요",
	"Password recovery": "비밀번호 복구",
	"Recover password": "비밀번호 복구",
	"Code": "코드",
	"Change password": "비밀번호 변경",
	"Set a new password": "새 비밀번호를 설정",
	"Enter the code from email": "이메일에서 코드를 입력",
	"Password successfully changed, login to your account": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다, 계정에 로그인하세요",
	"You have exceeded the number of attempts, please try again later": "시도 횟수를 초과했습니다, 나중에 다시 시도해 주세요",
	"On hot wallets": "핫 월렛에 관하여",
	"On cold wallets": "콜드 월렛에 관하여",
	"Stop": "멈춰",
	"Date of creation": "생성일",
	"Completed with error": "오류로 완료",
	"Skip": "건너뛰기",
	"Refresh history": "기록 새로고침",
	"Not set": "설정되지 않음",
	"Commission": "위원회",
	"Sum in": "Sum in",
	"Regular addresses": "일반 주소",
	"crypto exchange": "암호화폐 거래소",
	"Withdrawal from the crypto exchange": "암호화폐 거래소에서의 출금",
	"Select cryptocurrency": "암호화폐를 선택하세요",
	"Chain": "사슬",
	"Select chain": "체인 선택",
	"Minimum withdrawal amount": "최소 인출 금액",
	"Enter the minimum withdrawal amount": "최소 출금 금액 입력",
	"Minimum amount": "최소 금액",
	"Ordinary": "평범한",
	"Exchange": "교환",
	"Add all": "모두 추가",
	"Replace all": "모두 바꾸기",
	"Attention! Wallets have been changed, to apply the settings, click the «Save wallets» button": "주의! 지갑이 변경되었습니다, 설정을 적용하려면 «지갑 저장» 버튼을 클릭하세요",
	"Canceled": "취소됨",
	"Recovery": "회복",
	"Minimum deposit": "최소 예치금",
	"Wallet information": "지갑 정보",
	"Buy / Sell": "매수 / 매도",
	"Symbol": "기호",
	"Exchange history": "거래 내역",
	"Added": "추가됨",
	"Add to output addresses": "출력에 주소를 추가",
	"Minimum withdrawal": "최소 인출",
	"All funds received on hot wallets will remain there. It is necessary to specify your wallets for transfer": "핫 월렛에서 수신된 모든 자금은 그곳에 남아 있을 것입니다. 전송을 위해 귀하의 지갑들을 지정해야 합니다",
	"Delete keys": "키 삭제",
	"Store name": "가게 이름",
	"Customer ID in the store": "매장 내 고객 ID",
	"Show wallet for": "에 대한 지갑 표시",
	"TextWarningPayerForm": "주의, 이 주소로 {blockchain} 네트워크에서 {currency} 토큰만 보내세요! 그렇지 않으면 전송된 토큰이 손실될 수 있습니다!",
	"According to the withdrawal rules": "출금 규칙에 따라",
	"To the processing": "처리로",
	"Connect wallet": "지갑 연결",
	"Transaction sent! Waiting for confirmation from the blockchain": "거래가 전송되었습니다! 블록체인으로부터 확인을 기다리는 중",
	"Remember me": "나를 기억해",
	"Attention! Exchange cycle detected in given pairs. Eliminate duplicate or cyclical connections": "주의! 주어진 쌍들에서 교환 사이클이 감지되었습니다. 중복되거나 순환하는 연결을 제거하십시오",
	"Enable transfers": "이체 활성화",
	"Enable exchanges": "거래소 활성화",
	"Stop exchanges": "거래 중지",
	"Set the current exchange": "현재 환율을 설정",
	"European": "유럽의",
	"American": "미국인",
	"Example": "예시",
	"Resend": "다시 보내기",
	"Show details": "세부 정보 표시",
	"Hide details": "세부 정보 숨기기",
	"Configure automatically": "자동으로 구성",
	"Send amounts higher": "더 높은 금액 보내기",
	"Enter the amount": "금액을 입력",
	"Suspend transfers": "이체 중지",
	"Pause withdrawal": "출금 일시 중지",
	"Balance on the crypto exchange": "암호화폐 거래소의 잔액",
	"Enable withdrawal": "출금 활성화",
	"Read more": "더 읽기",
	"We recommend staking resources": "저희는 자원을 스테이킹하는 것을 권장합니다",
	"We recommend to top up": "저희는 충전하는 것을 권장합니다",
	"out of": "밖으로",
	"Auto exchange": "자동 교환",
	"Select the pairs you want to change": "변경하려는 쌍을 선택하세요",
	"All incoming cryptocurrency will be automatically converted into the currency you choose. In addition, on the \"Auto Withdrawal\" tab, you can set up automatic sending of funds from the crypto exchange to your cold wallet": "들어오는 모든 암호화폐는 당신이 선택한 통화로 자동으로 전환됩니다. 또한, \"자동 인출\" 탭에서 암호화폐 거래소에서 당신의 콜드 지갑으로 자금을 자동으로 보내도록 설정할 수 있습니다",
	"Select which currency to convert all receipts into": "모든 영수증을 어떤 통화로 변환할지 선택하십시오",
	"Automatically convert all income into one selected currency": "모든 수입을 선택된 하나의 통화로 자동으로 변환",
	"The exchange will be carried out only for the selected currency pairs and in the specified direction. If the pair is not selected, the currency will remain on the exchange unchanged": "거래는 선택된 통화쌍에 한해서만 지정된 방향으로 수행됩니다. 해당 통화쌍이 선택되지 않으면 통화는 거래소에 그대로 남아 있습니다.",
	"Download keys": "키 다운로드",
	"In JSON format": "JSON 형식으로",
	"In CSV format": "CSV 형식으로",
	"Wallet activity log": "지갑 활동 로그",
	"Select the currency pairs you want to convert": "변환할 통화 쌍을 선택하세요",
	"Automatically exchanging pairs": "자동으로 쌍 교환",
	"all": "모두",
	"convert to": "로 변환하다",
	"To access via API keys, you must specify the following IP address on the crypto exchange": "API 키를 통해 액세스하려면 암호화폐 거래소에서 다음 IP 주소를 지정해야 합니다",
	"Instructions-exchange": "저희와 함께 작동하기 위한 {exchange} 설정 지침",
	"Turn off": "전원을 끄다",
	"IP": "인터넷 프로토콜",
	"Slug": "민달팽이",
	"Payment form settings": "결제 양식 설정",
	"Form without API is active": "API가 없는 양식이 활성화되어 있습니다",
	"By Hash transaction": "해시 트랜잭션에 의해",
	"By the address": "주소로",
	"Total payments": "총 지불액",
	"First issue of this wallet": "이 지갑의 첫 번째 릴리스",
	"In the field below you can enter one of the following parameters: wallet issued to the client for top up, transaction hash, IP address or client Email - we will find all the information on the payment": "아래 필드에 충전을 위해 클라이언트에게 발급된 지갑, 거래 해시, IP 주소 또는 클라이언트 이메일 중 하나의 매개변수를 입력할 수 있습니다: 결제에 대한 모든 정보를 찾아드립니다",
	"Notifications settings": "알림 설정",
	"Email": "이메일",
	"All notifications": "모든 알림",
	"Email, Password and 2FA": "이메일, 비밀번호 및 2단계 인증",
	"Resend code": "코드 재전송",
	"The confirmation code email has been sent": "확인 코드 이메일이 발송되었습니다",
	"code": "코드",
	"Click here to enter the code manually": "코드를 수동으로 입력하려면 여기를 클릭하세요",
	"Click here to scan the QR code": "QR 코드를 스캔하려면 여기를 클릭",
	"Enter the text code into your app": "앱에 텍스트 코드를 입력하세요",
	"Logs": "로그",
	"System": "시스템",
	"Exchange rates": "환율",
	"Script name": "스크립트 이름",
	"General settings": "일반 설정",
	"Processing settings": "처리 설정",
	"Email settings": "이메일 설정",
	"Set": "세트",
	"Send via": "를 통해 보내기",
	"Projects": "프로젝트들",
	"Transfers": "이체",
	"Documentation": "문서",
	"Crypto exchanges": "암호화폐 거래소들",
	"Convert": "변환",
	"Withdrawal": "출금",
	"Connecting the crypto exchange": "암호화폐 거래소 연결 중",
	"Auto exchanges on the crypto exchange": "암호화폐 거래소의 자동 거래",
	"Auto-withdrawal on the crypto exchange": "암호화폐 거래소의 자동 출금",
	"Configure auto-exchange": "자동 교환 설정",
	"Configure withdrawals": "출금 설정",
	"You have connected crypto exchanges": "당신은 암호화폐 거래소들을 연결했습니다",
	"Select crypto exchange to connect": "연결할 암호화폐 거래소를 선택",
	"Crypto exchange connection selection": "암호화폐 거래소 연결 선택",
	"Select another": "다른 것을 선택",
	"Withdrawal rules": "출금 규칙",
	"Hot wallet forwarding": "핫월렛 포워딩",
	"Disabled ": "비활성화",
	"All funds received by hot wallets will remain there until you enable forwarding": "핫 월렛으로 수령된 모든 자금은 전달을 활성화할 때까지 그곳에 남아 있습니다",
	"Forwarding is enabled. All funds received by hot wallets will be forwarded to cold wallets": "포워딩이 활성화되었습니다. 핫 월렛으로 수신된 모든 자금은 콜드 월렛으로 전송됩니다",
	"View exchanges": "거래소 보기",
	"Add rule": "규칙 추가",
	"Enter address": "주소 입력",
	"Created rules": "규칙을 만들었다",
	"Confirm Email": "이메일 확인",
	"Connect Telegram": "텔레그램 연결",
	"Language": "언어",
	"account": "계정",
	"Select all": "모두 선택",
	"Select all on page": "페이지에서 모두 선택",
	"selected-hot-wallets": "선택됨: {numberSelected} 중 {numberAll}",
	"Go to account": "계정으로 이동",
	"Confirm request": "요청 확인",
	"Transfer": "이체",
	"Pending in mempool": "메모풀에서 대기 중",
	"Waiting for first confirmation": "첫 확인을 기다리고 있습니다",
	"Awaiting confirmation": "확인 대기 중",
	"Send a successful event": "성공적인 이벤트를 보내다",
	"Check wallet activation": "지갑 활성화 확인",
	"Activate wallet": "지갑 활성화",
	"Awaiting activation confirmation": "활성화 확인 대기",
	"Before sending check transfer kind": "전송하기 전에 이체 종류를 확인",
	"Burn TRX": "TRX 소각",
	"Awaiting TRX burn confirmation": "TRX 소각 확인 대기 중",
	"Resource delegation": "자원 위임",
	"Waiting for delegation confirmations": "위임 확인을 기다리는 중",
	"After sending check transfer kind": "After sending check transfer kind",
	"Reclaim resources": "자원을 회수하다",
	"Waiting for resource recovery confirmation": "자원 회복 확인 대기",
	"Send ETH for burn": "소각을 위한 ETH 보내기",
	"Waiting for ETH burn confirmations": "ETH 소각 확인 대기 중",
	"Create payment": "결제 생성",
	"Creating a store": "가게 만들기",
	"Basic settings": "기본 설정",
	"Create a project": "프로젝트 만들기",
	"Main": {
		"one": "메인",
		"many": "메인"
	},
	"Show": "쇼",
	"Secret key for verification": "검증용 비밀 키",
	"Advanced settings": "고급 설정",
	"Your API key": "당신의 API 키",
	"Generate new": "새로 생성",
	"API keys for working with API": "API로 작업하기 위한 API 키",
	"WebHook on successful payment": "성공적인 결제 시 WebHook",
	"WebHook payment in Mempool": "메모풀에서의 웹훅 결제",
	"Webhook for withdrawal from a processing wallet": "처리 중인 지갑에서의 출금을 위한 웹훅",
	"The main URL where we will send notifications about confirmed payments to your store": "귀하의 상점으로 확정된 결제에 대한 알림을 보낼 주요 URL",
	"The payment has been received by Mempool, but there is no confirmation yet - the credit will be available after confirmation on the network": "결제가 Mempool에 수신되었지만 아직 확인이 되지 않았습니다 네트워크에서 확인되면 크레딧이 이용 가능해질 것입니다",
	"You can send cryptocurrency to your clients through our service - we will notify you as soon as the funds are successfully credited to the recipient's wallet": "당사의 서비스를 통해 고객에게 암호화폐를 보낼 수 있습니다 - 자금이 수신자의 지갑에 성공적으로 입금되는 즉시 알려드리겠습니다",
	"Test data": "테스트 데이터",
	"TRON Processing Settings": "TRON 처리 설정",
	"Your processing wallet": "당신의 처리 지갑",
	"Wallet balance": "지갑 잔액",
	"Current expenses": "당기 비용",
	"TRON network fee for sending funds": "TRON 네트워크 송금 수수료",
	"Each $ for processing": "처리당 ${amount}",
	"Burn daily": "매일 칼로리 소모",
	"TRON per day": "하루당 트론",
	"payment by": "{count}회 결제당 {amount}",
	"There is not enough data to evaluate yet. Once you start using Merchant, we will be able to analyze payments and show statistics": "아직 평가할 데이터가 충분하지 않습니다. Merchant를 사용하기 시작하면 결제를 분석하고 통계를 보여드릴 수 있습니다",
	"Operating mode – Default": "동작 모드 - 기본값",
	"Current state of affairs": "현재의 상황",
	"Expense statistics": "지출 통계",
	"Simple option": "간단한 옵션",
	"An easy way to start accepting USDT is to transfer them via TRX from hot wallets to cold ones. In this case, each transaction will cost about $1-2": "USDT를 받기 시작하는 쉬운 방법은 핫월렛에서 콜드월렛으로 TRX를 통해 전송하는 것입니다. 이 경우 각 거래당 약 $1-2의 비용이 듭니다",
	"Transfers will be made using DaVinci Merchant resources, which is twice as profitable as simply burning TRX with each transaction": "이체는 DaVinci Merchant 자원을 사용하여 이루어지며, 이는 각 거래에서 TRX를 단순히 소각하는 것보다 두 배나 더 수익성이 있습니다",
	"Simple and profitable": "간단하고 수익성이 있는",
	"Most profitable": "가장 수익성이 높은",
	"We recommend": "저희는 추천합니다",
	"Enter new email": "새 이메일 입력",
	"No updates required": "업데이트가 필요하지 않습니다",
	"Latest versions": "최신 버전들",
	"Energy is reserved to replenish the costs incurred during previous transmissions": "에너지는 이전 전송 중 발생한 비용을 보충하기 위해 예약됩니다",
	"Bandwidth is reserved to cover costs incurred during previous transmissions": "이전 전송 중 발생한 비용을 보전하기 위해 대역폭이 예약되어 있습니다",
	"Transfer history": "이체 내역",
	"Step": "단계",
	"The current status of your services is displayed here": "귀하의 서비스의 현재 상태가 여기에 표시됩니다",
	"You can edit system settings - change the application domain and payment methods, enable or suspend withdrawals and manage other functions": "시스템 설정을 편집할 수 있습니다 애플리케이션 도메인 및 결제 방법을 변경하고 출금을 활성화하거나 중지하며 다른 기능도 관리합니다",
	"Mnemonica": "므네모니카",
	"Keys": "열쇠",
	"replenishment": {
		"single": "충전",
		"plural": "충전",
		"genitive": "충전"
	},
	"By connecting the crypto exchange, you will be able to accept payments and store funds directly on your account. Automatic conversion to USDT and the ability to send funds from the crypto exchange to cold wallets will also be available": "암호화폐 거래소를 연결하면 결제를 수락하고 계정에 자금을 직접 보관할 수 있게 됩니다. USDT로의 자동 전환과 암호화폐 거래소에서 콜드 월렛으로 자금을 보낼 수 있는 기능도 이용 가능해질 것입니다.",
	"This is an asset exchange mechanism: you select the desired pair, and we place an order for such an exchange on the crypto exchange on your behalf": "이것은 자산 교환 메커니즘입니다: 원하는 페어를 선택하면 저희가 귀하를 대신하여 암호화폐 거래소에서 해당 교환을 위한 주문을 제출합니다",
	"You start the process of adding a wallet to the whitelist on the crypto exchange, after which we send a request to conduct transactions with this wallet": "당신은 암호화폐 거래소에서 지갑을 화이트리스트에 추가하는 프로세스를 시작한 뒤 이 지갑으로 거래를 수행하기 위한 요청을 보냅니다",
	"We have suspended transfers because we were unable to perform automatic withdrawals from the crypto exchange - your account there may have been temporarily blocked. To enable transfers again, please disable the automatic withdrawal function from the crypto exchange": "저희는 암호화폐 거래소에서 자동 인출을 수행할 수 없었기 때문에 이체를 보류했습니다 다시 이체를 가능하게 하려면 암호화폐 거래소의 자동 인출 기능을 비활성화해 주세요",
	"There are no tasks in the queue. Congratulations! There are currently no funds available for withdrawal to hot wallets": "대기열에 작업이 없습니다. 축하합니다! 현재 핫월렛으로의 인출에 사용할 수 있는 자금이 없습니다",
	"There are no tasks in the queue for processing. All tasks have been processed": "처리 대기 중인 작업이 없습니다. 모든 작업이 처리되었습니다",
	"Date and time": "날짜와 시간",
	"Clients top ups": "고객의 충전",
	"Withdrawals from hot": "뜨거운 것으로부터의 인출",
	"Exchanges on the crypto exchange": "암호화폐 거래소에서의 거래",
	"Withdrawals from the crypto exchange": "암호화폐 거래소에서의 인출",
	"Select date": "날짜를 선택",
	"Select crypto exchange": "암호화폐 거래소 선택",
	"Select project": "프로젝트 선택",
	"Confirm your current password": "현재 비밀번호를 확인하세요",
	"Create a new password": "새 비밀번호 만들기",
	"Confirm your new password": "새 비밀번호를 확인하세요",
	"Current Password": "현재 비밀번호",
	"Confirm new password": "새 비밀번호 확인",
	"Set up withdrawal to the crypto exchange": "암호화폐 거래소로 출금을 설정",
	"Used in withdrawal rules": "출금 규칙에 사용",
	"Complete instructions for developers on how to work with our product": "개발자를 위한 우리 제품을 다루는 방법에 대한 완전한 지침",
	"API Documentation": "API 문서",
	"Edit crypto exchange": "암호화폐 거래소 편집",
	"Telegram Bot": "텔레그램 봇",
	"Connect Telegram for notifications": "알림용으로 텔레그램 연결",
	"Telegram connected": "텔레그램 연결됨",
	"System errors": "시스템 오류",
	"Daily report": "일일 보고서",
	"Weekly report": "주간 보고",
	"Monthly report": "월간 보고서",
	"Webhook errors": "웹훅 오류",
	"Receiving payment": "결제 수취 중",
	"Sending a webhook": "웹훅을 보내는 중",
	"Abrupt change in exchange rate": "환율의 급격한 변화",
	"Reports": "보고서",
	"System (cannot be disabled)": "시스템 (비활성화할 수 없습니다)",
	"payments_dashboard": "현재 잔액은 {count}건의 결제에 충분합니다. 미리 충전하는 것을 권장합니다",
	"This is the API key from your crypto exchange, check it is correct": "이것은 당신의 암호화폐 거래소의 API 키입니다, 그것이 올바른지 확인하십시오",
	"This is your crypto exchange's private key. We use it to sign requests - this lets the crypto exchange know that requests are being sent on your behalf": "이것은 귀하의 암호화폐 거래소의 개인 키입니다. 우리는 이를 사용하여 요청에 서명합니다 - 이것은 암호화폐 거래소가 귀하를 대신해 요청이 전송되고 있음을 알 수 있게 합니다",
	"This is the access key from your crypto exchange, check it is correct": "이것은 귀하의 암호화폐 거래소의 접근 키입니다, 올바른지 확인하십시오",
	"This is a passphrase from your crypto exchange, check it is correct": "이것은 당신의 암호화폐 거래소에서 온 패스프레이즈입니다, 올바른지 확인하십시오",
	"The API key allows you to check the status of incoming payments, send cryptocurrency via web requests, and connect payment systems to your applications. This will help automate transaction processing. For more information, see our documentation": "API 키를 통해 수신 결제의 상태를 확인하고 웹 요청을 통해 암호화폐를 전송하며 결제 시스템을 애플리케이션에 연결합니다 이는 거래 처리의 자동화에 도움이 됩니다 자세한 내용은 저희 문서를 참조하십시오",
	"At the time of withdrawal, some funds were still awaiting confirmation - we will send them with the next transfer": "인출 시점에 일부 자금은 아직 확인 대기 중이었습니다 - 다음 이체와 함께 보내드리겠습니다",
	"Add wallets": "지갑 추가",
	"Information": "정보",
	"List of the wallets": "지갑 목록",
	"By email": "이메일로",
	"By IP": "IP로",
	"By store user ID": "스토어 사용자 ID로",
	"Nothing found matching your data": "데이터와 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다",
	"Update": {
		"noun": "업데이트",
		"verb": "업데이트"
	},
	"Update required": "업데이트 필요",
	"Update your software": "소프트웨어를 업데이트하세요",
	"Updater not installed": "업데이트가 설치되지 않음",
	"Updating in progress": "업데이트 중",
	"Current": "현재",
	"New": "새로운",
	"Available for installation": "설치 가능",
	"Connecting a Telegram Bot": "텔레그램 봇 연결 중",
	"3 ways to connect to a Telegram bot": "텔레그램 봇에 연결하는 3가지 방법",
	"Way": "길",
	"Link to the Telegram bot": "텔레그램 봇으로의 링크",
	"Just click the link to subscribe immediately": "바로 구독하려면 링크를 클릭하세요",
	"Scan the QR code": "QR 코드를 스캔하세요",
	"Point your camera at the QR code to quickly open the bot and start using its features": "QR 코드에 카메라를 대고 봇을 빠르게 열어 그 기능들을 사용하기 시작하세요",
	"Find by ID": "ID로 찾기",
	"You can also find us through search and enter the code manually": "검색으로도 저희를 찾을 수 있으며 코드를 수동으로 입력하세요",
	"Quick start": "빠른 시작",
	"Let's set up your merchant": "당신의 상인을 설정합시다",
	"Software installation on server or Merchant registration": "서버에 소프트웨어 설치 또는 가맹점 등록",
	"Set your project URL": "프로젝트 URL을 설정하세요",
	"WebHook and API setup": "웹훅 및 API 설정",
	"Top up of Processing wallets": "처리 중인 지갑들의 충전",
	"Set up later": "나중에 설정",
	"Skip and set up later": "건너뛰고 나중에 설정",
	"URL of your project": "당신의 프로젝트의 URL",
	"Enter the URL for WebHook and review the": "WebHook용 URL을 입력하고 검토합니다",
	"documentation": "문서",
	"To work via the API, add the following HTTP header to your requests. Full integration documentation can be found at": "API를 통해 작동하려면, 요청에 다음 HTTP 헤더를 추가하십시오. 전체 통합 문서는 다음에서 확인할 수 있습니다",
	"link": "링크",
	". In this section you can get your API key to work with the API, as well as generate a Secret Key to verify the signature of incoming payments": ". 이 섹션에서 API 키를 얻어 API와 함께 작동하도록 할 수 있으며, 수신 결제의 서명을 검증하기 위한 비밀 키를 생성할 수 있습니다",
	"Below are your processing wallets - they will be visible on your dashboard and will be used to pay for transfers from hot wallets to your cold ones": "아래는 귀하의 처리 지갑들입니다 이 지갑들은 대시보드에서 보이며 핫 지갑에서 콜드 지갑으로의 송금을 지불하는 데 사용될 것입니다",
	"How does it work?": "그것은 어떻게 작동합니까?",
	"Since it is not possible to specify a comment with customer data when sending cryptocurrency, all merchants create a unique wallet for each user. This allows you to determine who the payment came from. However, there is a fee for transferring funds from the client's wallet to yours. We pay it from the processing wallet, so it will need to be replenished as soon as payments start coming in": "암호화폐를 보낼 때 고객 데이터에 대한 주석을 지정하는 것이 불가능하기 때문에 모든 상점은 각 사용자마다 고유한 지갑을 생성합니다 이를 통해 결제가 누구로부터 왔는지 확인할 수 있습니다 다만 고객의 지갑에서 귀하의 지갑으로 자금을 이체할 때 수수료가 발생합니다 저희는 이 수수료를 처리 지갑에서 지불하므로 결제가 들어오기 시작하는 즉시 이를 보충해야 합니다",
	"This is the current balance of funds in your hot wallets": "이것은 당신의 핫월렛에 있는 자금의 현재 잔액입니다",
	"This is the balance of funds that have come from your clients": "이는 당신의 고객들로부터 온 자금의 잔액입니다",
	"This is the balance of funds that are on your crypto": "이것은 당신의 암호화폐에 있는 자금의 잔액입니다",
	"This is the balance of funds that have been withdrawn to your wallets from the crypto exchange": "이것은 암호화폐 거래소에서 귀하의 지갑으로 인출된 자금의 잔액입니다",
	"Hot wallets - what are they and what are they for?": "핫 월렛 - 그것들이 무엇이며 무엇을 위한 것입니까?",
	"Hot wallets allow us to understand which client sent the payment. In cryptocurrency, it is impossible to determine the purpose of the transfer, so each client has a separate wallet - this way we know exactly who sent the funds": "핫월렛은 어떤 클라이언트가 결제를 보냈는지 이해할 수 있게 해줍니다. 암호화폐에서는 이체의 목적을 결정하는 것이 불가능하므로 각 클라이언트는 별도의 지갑을 가지고 있습니다 - 이렇게 해서 누가 자금을 보냈는지 정확히 알 수 있습니다.",
	"A resource required to execute smart contracts without paying additional fees. To receive, use staking.": "추가 수수료를 지불하지 않고 스마트 계약을 실행하는 데 필요한 자원 받으려면 스테이킹을 사용하세요",
	"A resource that allows you to make regular transactions (for example, transfer TRX) without a fee. To receive, use staking.": "수수료 없이 정기적으로 거래를 할 수 있게 해 주는 자원 예로 TRX 이체가 있으며 받으려면 스테이킹을 사용하세요",
	"Staking is a temporary blocking of TRX on the wallet to receive Energy and Bandwidth.": "스테이킹은 지갑에서 TRX를 일시적으로 차단하여 에너지와 대역폭을 받기 위한 행위입니다",
	"A log of all sent notifications: which and when they were sent, what the server response was, the status of the execution and other service information.": "전송된 모든 알림의 로그: 어떤 알림이 언제 전송되었는지, 서버 응답이 무엇이었는지, 실행 상태 및 기타 서비스 정보.",
	"Connect a new project": "새 프로젝트 연결하기",
	"Used to receive deposit addresses and generate a link to the payment form.": "입금 주소를 수신하고 결제 양식으로 연결되는 링크를 생성하는 데 사용됩니다.",
	"Used to verify the authenticity of webhooks.": "웹훅의 진위를 확인하는 데 사용됩니다.",
	"The URL to which we will send notifications about successful payment.": "결제 성공에 대한 알림을 보낼 URL.",
	"The URL to which we will notify you that a payment has been received online but has not yet been confirmed sufficiently to complete.": "온라인으로 결제가 수신되었으나 아직 완료하기에 충분히 확인되지 않아 그 사실을 알려드릴 URL",
	"The URL to which we will send a notification about the funds being credited to the recipient's wallet.": "수신자의 지갑에 자금이 입금될 것에 대해 알림을 보낼 URL",
	"Will be displayed to the client in the payment form.": "결제 양식에 고객에게 표시됩니다.",
	"Your store domain.": "당신의 상점 도메인.",
	"Added by you manually (for example, a cold wallet).": "당신이 수동으로 추가했습니다(예: 콜드 월렛).",
	"Withdrawal addresses added by you for specific crypto exchanges.": "특정 암호화폐 거래소에 대해 당신이 추가한 출금 주소들.",
	"Used to restore access to your wallets. We recommend storing them in a secure place.": "지갑들에 대한 접근을 복원하는 데 사용됩니다. 지갑들을 안전한 장소에 보관하는 것을 권장합니다",
	"We will automatically apply the settings to the selected crypto exchange from the system templates.": "시스템 템플릿에서 선택된 암호화폐 거래소에 설정을 자동으로 적용합니다.",
	"Minimum deposit amount. Many crypto exchanges have different minimum thresholds for the deposited amount for each cryptocurrency.": "최소 입금 금액. 많은 암호화폐 거래소들은 각 암호화폐의 입금 금액에 대해 서로 다른 최소 한도를 가지고 있다",
	"Add the crypto exchange wallet to the addresses used by the withdrawal rules.": "출금 규칙에 사용되는 주소에 암호화폐 거래소 지갑을 추가하십시오.",
	"Wallet addresses received by us via the API of the connected crypto exchange. Please note that not all crypto exchanges give out all the deposit addresses you create.": "연결된 암호화폐 거래소의 API를 통해 우리에 의해 수신된 지갑 주소들. 생성하는 모든 예치 주소를 모든 거래소가 제공하는 것은 아닙니다",
	"The amount upon which the withdrawal will be made on the balances of hot wallets.": "핫월렛의 잔액에 따라 출금이 이루어질 금액",
	"Hide wallets with a balance of less than $1.": "1달러 미만의 잔액이 있는 지갑 숨기기.",
	"Forced withdrawal from the wallet to the address you specified.": "지갑에서 귀하가 지정한 주소로 강제 인출.",
	"Forced withdrawal to the processing wallet.": "처리 지갑으로의 강제 인출.",
	"You can artificially lower the cryptocurrency rate by a few percent for the user to cover the fees for transfers and compensate for rate fluctuations.": "사용자가 전송 수수료를 충당하고 시세 변동을 보상하기 위해 암호화폐 시세를 몇 퍼센트 인위적으로 낮출 수 있습니다",
	"The cryptocurrency rate received in real time from the crypto exchange.": "암호화폐 거래소로부터 실시간으로 수신된 암호화폐 시세",
	"The cryptocurrency rate at which transactions are made for your clients.": "고객을 위한 거래가 이루어지는 암호화폐 시세",
	"Configure the level of rights for registered users": "등록된 사용자의 권한 수준 설정",
	"Here you can select the source of the exchange rate and the amount of the adjustment. You can lower the cryptocurrency rates by a few percent, which will allow you to compensate for rate fluctuations and cover withdrawal fees": "여기에서 환율의 출처와 조정 금액을 선택할 수 있습니다 암호화폐 시세를 몇 퍼센트 낮출 수 있으며 이는 환율 변동을 보상하고 출금 수수료를 충당할 수 있게 해줍니다",
	"Show QR": "QR 코드 표시",
	"Hide QR": "QR 숨기기",
	"Download report": "보고서 다운로드",
	"Report format": "보고서 형식",
	"For your convenience, we automatically convert your address to the new format, since the old version of the address does not support signing transactions in the current version of the BitcoinCash blockchain. The correctness of the conversion can be checked on the official website: https://cashaddr.bitcoincash.org": "편의를 위해 우리는 귀하의 주소를 새로운 형식으로 자동으로 변환합니다. 오래된 버전의 주소는 현재 버전의 비트코인캐시 블록체인에서 트랜잭션 서명을 지원하지 않기 때문입니다. 변환의 정확성은 공식 웹사이트에서 확인할 수 있습니다: https://cashaddr.bitcoincash.org",
	"exchange-connection": "성공! 암호화폐 거래소 «{exchange}» 인증됨, 연결이 확립되었습니다",
	"exchange-toggle": "활성 암호화폐 거래소를 \"{exchange}\"로 전환했습니다. 이제 자동 교환 및 자금의 자동 인출이 이를 통해 작동합니다. 이 암호화폐 거래소로 자금을 인출하려면 해당 거래소의 지갑을 출금 규칙에 추가하거나 자동화를 설정할 수 있도록 허용해 주세요",
	"Connection date": "연결 날짜",
	"active": "활성",
	"Use rates from a specific crypto exchange": "특정 암호화폐 거래소의 시세를 사용하다",
	"Use the most profitable rate from all crypto exchanges (min)": "모든 암호화폐 거래소에서 가장 수익성 있는 가격을 사용하세요 (최소)",
	"Use the most profitable rate from all crypto exchanges (max)": "모든 암호화폐 거래소 중에서 가장 수익성이 높은 환율을 사용하세요 (최대)",
	"Use rates from the active crypto exchange": "활성 암호화폐 거래소의 시세를 사용하세요",
	"Use the average rate across all crypto exchanges": "모든 암호화폐 거래소의 평균 시세를 사용하세요",
	"Delete transfer?": "이체 삭제?",
	"Generate a new API key?": "새 API 키를 생성하시겠습니까?",
	"Generate a new verification key?": "새로운 검증 키를 생성합니까?",
	"Timezone is changed": "타임존이 변경되었습니다",
	"Notifications are updated": "알림이 업데이트되었습니다",
	"Payment is created": "결제가 생성되었습니다",
	"Project is archived": "프로젝트가 보관되었습니다",
	"Transfers from hot wallets are disabled": "핫월렛에서의 전송은 비활성화되어 있습니다",
	"Transfers from hot wallets are enabled": "핫월렛의 전송은 활성화되었습니다",
	"Transfers rules are changed": "이체 규칙들이 변경되었습니다",
	"Wallets are saved": "지갑들이 저장됩니다",
	"Transfer deleted": "전송 삭제됨",
	"The password must be at least 8 characters long": "비밀번호는 최소 8자 이상이어야 합니다",
	"Passwords must match": "비밀번호가 일치해야 합니다",
	"The project has been saved": "프로젝트가 저장되었습니다",
	"New verification key has been generated": "새로운 확인 키가 생성되었습니다",
	"A new API key has been created to work with the API": "새 API 키가 API와 함께 작동하도록 생성되었습니다",
	"Webhook test passed": "웹훅 테스트 통과",
	"Webhook created": "웹훅 생성",
	"Webhook saved": "웹훅이 저장되었습니다",
	"Money sent according to withdrawal rules": "인출 규칙에 따라 송금된 돈",
	"Money has been sent to the processing wallet": "돈이 처리 지갑으로 보내졌습니다",
	"Active crypto exchange changed": "활발한 암호화폐 거래소가 변경되었습니다",
	"Crypto exchange edited": "암호화폐 거래소 수정됨",
	"Crypto exchange connected": "암호화폐 거래소 연결됨",
	"Crypto exchange keys deleted": "암호화폐 거래소의 키가 삭제되었습니다",
	"Auto exchange saved": "자동 교환 저장됨",
	"Rule enabled": "규칙 활성화됨",
	"Rule disabled": "규칙 비활성화됨",
	"Rule added": "규칙 생성",
	"Rule deleted": "규칙이 삭제되었습니다",
	"Crypto exchange deleted": "암호화폐 거래소 삭제됨",
	"Delete crypto exchange": "암호화폐 거래소를 삭제",
	"Keys downloaded": "키 다운로드 완료",
	"Webhook resent": "웹훅 재전송",
	"Report downloaded": "보고서 다운로드 완료",
	"Crypto exchange settings have been changed": "암호화폐 거래소 설정이 변경되었습니다",
	"Settings saved": "설정이 저장되었습니다",
	"The settings for sending funds have been changed": "송금 설정이 변경되었습니다",
	"Email settings saved": "이메일 설정이 저장되었습니다",
	"Password changed": "비밀번호가 변경되었습니다",
	"Quick start passed": "빠른 시작 통과",
	"Addresses updated": "주소가 업데이트되었습니다",
	"In this section you can configure general settings for your merchant: enable or disable registration of new clients, specify the merchant domain and change other key settings": "이 섹션에서 가맹점을 위한 일반 설정을 구성할 수 있습니다: 신규 클라이언트 등록을 활성화하거나 비활성화하고 가맹점 도메인을 지정하며 다른 주요 설정을 변경합니다",
	"Specify how you will send emails to your payers": "지불자들에게 이메일을 어떻게 보낼지 명시하십시오",
	"Ability to configure automatic project update to the latest version": "최신 버전으로 자동으로 프로젝트 업데이트를 구성하는 기능",
	"Your SMTP server address": "당신의 SMTP 서버 주소",
	"User login for SMTP authorization": "SMTP 인증을 위한 사용자 로그인",
	"Password for SMTP server login": "SMTP 서버 로그인 비밀번호",
	"Specify on whose behalf the email will be sent": "이 이메일이 누구를 대신하여 발송될 것인지 명시하십시오",
	"Disabling the module": "모듈 비활성화",
	"User's login": "사용자의 로그인",
	"You can purchase a domain that will open the control panel and enter it in this field": "제어판을 열 수 있는 도메인을 구매하고 이 필드에 입력하십시오",
	"You can purchase a domain that will be displayed to your clients on the payment form": "결제 양식에 고객들에게 표시될 도메인을 구매할 수 있습니다",
	"With this flag you can disable the ability for users to register in the seller control panel": "이 플래그를 사용하면 판매자 제어판에서 사용자가 등록할 수 있는 기능을 비활성화할 수 있습니다",
	"Webhook for communication between processing and backends": "처리와 백엔드 간의 통신을 위한 웹훅",
	"Select action": "동작 선택",
	"When changing crypto exchanges, we recommend updating the settings - replacing wallets for transfers from hot to new wallets of the selected crypto exchange": "암호화폐 거래소를 변경할 때 선택한 암호화폐 거래소의 핫월렛에서 새 월렛으로의 송금을 위한 설정 업데이트를 권장합니다",
	"Register crypto exchange wallets": "등록 {exchange} 암호화폐 거래소 지갑들",
	"Leave old withdrawal rules": "기존의 출금 규칙을 유지하라",
	"Confirm action": "작업 확인",
	"Are you sure you want to delete your crypto exchange keys?": "당신의 «{exchange}» 암호화폐 거래소 키를 삭제하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to activate the crypto exchange?": "암호화폐 거래소 «{exchange}»를 활성화하시겠습니까?",
	"The crypto exchange is active": "암호화폐 거래소가 활성화되어 있습니다",
	"Complete instructions for setting up the crypto exchange": "{exchange} 암호화폐 거래소를 설정하기 위한 완전한 지침",
	"A rule will be added:": "규칙이 추가될 것이다:",
	"The crypto exchange will transfer all funds as soon as the amount on": "The crypto exchange will transfer all funds as soon as the amount on",
	"is more than": "보다 더 많다",
	"to the wallet": "지갑으로",
	"Technical support": "기술 지원",
	"Create ticket": "티켓 생성",
	"If you have any difficulties working with the service, we are always ready to help": "서비스를 이용하는 데 어려움이 있으시면, 언제든지 도와드릴 준비가 되어 있습니다",
	"Contact": "문의",
	"Online chat": "온라인 채팅",
	"Tickets": "티켓",
	"List of all tickets": "모든 티켓 목록",
	"Ticket theme": "티켓 테마",
	"Use QR": "QR 사용",
	"for fast transition": "빠른 전환을 위해",
	"Start ": "시작",
	"Fast answer": "빠른 답변",
	"Success. Redirecting": "성공. 리다이렉트 중",
	"Email must be valid": "이메일은 유효해야 합니다",
	"Minimum 8 characters": "최소 8자",
	"Maximum 32 characters": "최대 32자",
	"Pass captcha": "캡차를 통과하세요",
	"All rights reserved": "모든 권리 보유",
	"In the Withdrawal from Processing Wallet section, you can withdraw funds from the processing wallet.": "처리 지갑 인출 섹션에서 {blockchain}의 처리 지갑에서 자금을 인출할 수 있습니다",
	"In the Processing Settings section for TRON, you can change the processing mode as well as view detailed information and resource usage statistics.": "\"TRON\"에 대한 처리 설정 섹션에서 처리 모드를 변경하고 자세한 정보 및 리소스 사용 통계를 볼 수 있습니다.",
	"Withdrawal was successful": "출금이 성공했습니다",
	"No matches found": "일치하는 항목을 찾을 수 없습니다",
	"Code sent": "코드가 전송되었습니다",
	"Enter valid address": "유효한 주소를 입력하십시오 {currency}",
	"Enter correct amount": "정확한 금액을 입력하세요",
	"Sending funds from processing wallets is prohibited.": "처리 중인 지갑에서 자금을 보내는 것은 금지되어 있습니다",
	"Change this in the settings": "설정에서 이것을 변경하세요",
	"User email change": "사용자 이메일 변경",
	"Provider": "제공자",
	"Select a wallet for withdrawal": "출금용 지갑을 선택하세요",
	"Search by name or address": "이름 또는 주소로 검색",
	"Items not found": "아이템을 찾을 수 없습니다",
	"Enter Telegram code": "텔레그램 코드 입력",
	"Enter valid code": "유효한 코드를 입력",
	"Telegram is connected": "텔레그램이 연결되었습니다",
	"Enter the code sent to your old email": "이전 이메일로 전송된 코드를 입력하세요",
	"Telegram is disabled": "텔레그램이 비활성화되었습니다",
	"You don’t have any hot wallets yet.": "당신은 아직 핫월렛이 없습니다."
}